[
{"type":"header","version":"5.1.0","comment":"Export to JSON plugin for PHPMyAdmin"},
{"type":"database","name":"web_prog"},
{"type":"table","name":"questions","database":"web_prog","data":
[
{"id":"1","question":"1. Що НЕ належить до принципів фінансового аналізу?","a1":"науковість","a2":"оперативність","a3":"системність","a4":"фундаментальність","answer":"фундаментальність","right_answer":"4","n_test":"1"},
{"id":"2","question":"2. За методом дослідження фінансовий аналіз буває…","a1":"трендовий\r\n","a2":"мультиплікативний","a3":"адативний","a4":"тематичний","answer":"трендовий","right_answer":"1","n_test":"1"},
{"id":"3","question":"3. Один з принципів складання фінансової звітності – це…","a1":"принцип підбору даних\r\n","a2":"принцип об’єктивності","a3":"принцип характерності","a4":"принцип фондоозброєності\r\n","answer":"принцип підбору даних","right_answer":"1","n_test":"1"},
{"id":"4","question":"4. Які існують методи складання звіту про рух грошових коштів?","a1":"зовнішній, внутрішній\r\n","a2":"кратний, адативний","a3":"вертикальний, горизонтальний","a4":"прямий, непрямий","answer":"прямий, непрямий","right_answer":"4","n_test":"1"},
{"id":"5","question":"5. НЕ належить до методів нарахування амортизації…","a1":"виробничий\r\n\r\n","a2":"прямолінійний","a3":"стохастичний\r\n","a4":"кумулятивний","answer":"стохастичний","right_answer":"3","n_test":"1"},
{"id":"6","question":"6. Коефіцієнт реальної вартості майна має бути…","a1":"більше 0,5\r\n","a2":"менше 0,5","a3":"дорівнювати 0,5","a4":"від -0,5 до 0,5","answer":"більше 0,5","right_answer":"1","n_test":"1"},
{"id":"7","question":"7. Фінансові ресурси підприємства складаються з…","a1":"власного капіталу і зобов’язань\r\n","a2":"резервного і основного капіталу ","a3":"активів і пасивів","a4":"активів, пасивів і основного капіталу","answer":"власного капіталу і зобов’язань","right_answer":"1","n_test":"1"},
{"id":"8","question":"8. Сума амортизації об’єкта з початку його корисного використання – це…","a1":"ліквідаційна вартість\r\n","a2":"зношування","a3":"загальна амортизація","a4":"збиткова вартість","answer":"зношування","right_answer":"2","n_test":"1"},
{"id":"9","question":"9. Формула фондоозброєності – це приклад …","a1":"адативної формули\r\n","a2":"мультиплікативної формули","a3":"комбінованої формули","a4":"кратної формули","answer":"кратної формули","right_answer":"4","n_test":"1"},
{"id":"10","question":"10. Що з переліку НЕ належить до форм фінансової звітності?","a1":"Звіт про фінансові результати","a2":"Звіт про рух грошових коштів","a3":"Звіт про зобов'язання та оборотні активи","a4":"Звіт про сукупні доходи","answer":"Звіт про зобов'язання та оборотні активи","right_answer":"3","n_test":"1"}
]
}
]
